點解台灣係國際犯罪者的天堂？

一張圖解釋晒

國際刑警成員國

台灣唔算係國

國際刑警參與國同唔同互通罪犯引導？

這裏的國，是指獨立司法區域
香港唔係國，都係國際刑警成員
台灣不是國際刑警成員

咁講就唔岩喇
中國要所有世界組織以一個中國為原則
台灣唔認同
所以國際組織係中台兩地政治問題未解決之前
都可以理解為中國有一個省不受國際組織執法

所以台灣雖然咩都獨立，但佢唔係國呢個受世界公認

同北韓同名

衰撚過支那

梁國雄議員
點撚細點睇呀

又唔講下點解台灣連who都冇得玩